話比勇武者們聽，其實你哋武力係比黑警強！

相信到而家大家都應該好清楚，黑警係唔可以開槍，（ 如果要開槍你哋早就死撚曬）

所以你哋係有個tactical advantage，
求其攞支嘅長過警棍已經贏曬！

希望幫到大家！